不參「軍」！雲迪積克：狠踢利物浦

修咸頓中堅雲迪積克表示，現在他已經不會再去想今年夏天發生過的轉會風波，而是一門心思地撲在為聖徒贏波上面。
今季之初，26歲的雲迪積克曾經向修咸頓遞交轉會申請，但遭到了球會高層的斷然回絕。最終，這位荷蘭國腳沒能在今夏成為紅軍利物浦的一員。
「我覺得再去評論之前發生過的事情有些不太合適，」雲迪積克對《每日回聲報》說道。「我現在100%位這傢俱樂部付出，我每天都很努力，為隊友提供幫助，我現在非常積極，想贏下每一場比賽。」
最近6場英超比賽，修咸頓僅僅拿到了5個積分，雲迪積克表示，這次國際比賽日對於目前排名只有13位的他們而言來得正是時候。
「每一場比賽都很重要，從現在開始，後面的比賽爭取多拿一些分數會更加重要，我們知道我們可以在面對任何一個對手的時候拿出好的表現。」雲迪積克繼續說道。
「現在我們需要做的是重新儲備能量，等國家隊比賽日結束之後，健健康康地回來，為和利物浦的比賽做好準備。」
（來自 肆客足球）

come chelsea la diu

Go mu la diu